一拳超人 120 日文

精子

原作咁既進度
遲早比村田版追到

咁你又知唔知one計埋原作一個作緊三邊
首先村田版都係one畫原稿比村田
跟住仲有靈能百分百,再一拳原作
不過佢一拳原作停左好耐,唔計都仲有兩套

餓狼又以為畀King打敗..

到時ONE表示正呀屌你

ONE交原稿俾村田重製就得 唔使自己更新原作 好似吞噬人間咁

果然又係打機

豪傑

精子又係原作樣

999hit呢幕還原得唔錯

而家佢淨係畫靈能
其實有排都未追到原作

睇來真係只有原作樣先可以表現到黑精個造型。
曱甴居然唔係蟲神，但SM女王係心心眼鏡就應該冇錯。

照計怪人協會篇應該都仲有好多劇情要改，但村田版更新速度應該會快過之前。

比閃光秒個雙兄弟係咪重制以來變化最大既角色?

小黑根本超勁

曱甴

個差距大到

睇唔明日文係咪黑精隔離果格果兩個?

上集有冇睇架
你上集都剩係睇日文咁醒目？

笑撚死

地球怪獸果陣都係呢個樣。

黑精好可愛
快D變寵物啦

波奇同黑精好得意

豪𠎀終於見得返條屍

心心眼鏡係乜水？

用嘭嘭嘭幾聲來表達佢比光頭打死真係經典

原作

究竟驅動騎士同金屬騎士係咩關係

黑金都好撚勁,唔係打餓狼既話應該都打嬴唔少龍級

呢頭話唔服從人
嗰頭過兩日走去奶埼玉袋底

你條粉皮

其實有排都未追到原作 由籌備到入去怪人基地打餓狼有撚排講

47頁
好足本

應該坐穩打兩隻龍級
乜柒都打唔入

都要睇係咩龍級
黃金精子既話 黑金一定唔夠抽

靈能出左新

睇嚟真係要召喚返小酒窩出嚟幫拖

打邊爐都未到

餓狼又未俾人帶入協會

有排啦

想睇村田版光頭攬住龍卷

拖撚完未 餓狼 發現英雄 唔夠打 再發現英雄 已經loop左四次

佢發現死之加特林起原著都有

係睇下邦古兩兄弟出唔出現打佢

一定會出 兩兄弟剩係打過雜魚
下集9成係加特林打餓狼
餓狼贏到 然後跟返原著

可能冇杰諾斯

可有可無

我地死先定村田死先

你返去養傷啦柒頭

香港14期出左未

KING

你地覺得黑精係唔係原生怪人嚟
姐係唔需要食細胞變怪人嗰類？
如果唔係點解唔服大蛇

又玩呢啲

點解你地講到精子禁勁 其實邊話出過場，我唔記得哂

有中文未

你有冇睇原著?

漫畫人都有

冇睇

咁不如算啦

睇左先

佢除左好撚勁,仲好撚搞笑

唔知係咪D 大陸仔翻譯問題,佢講野好撚正

無睇就算數啦屌

比人劇透個個反而比人圍屌
連登真係好多垃圾新會然

咁都叫圍屌
接受程度有冇咁低，咁唔頂得咪撚上討論區啦

咁就叫屌

劇透幾年前嘅劇情

依家先2014咋

呢個唔係年份既問題 你鍾意討論原作劇情開個原作集中討無人會有意見
但係有好多人因畫風都無睇原作 你係到講就係問題
重制post講原作既野都唔算係劇透
等於你動畫post講漫畫劇情一樣

不過算啦 垃圾覺得無問題講黎牌哂鳩氣
00後攻佔連登都唔係一日既事

再者5p字唔屌 劇透撚唔屌 呢d不嬲都係上開舊登既潛規則
邊個做親實比人圍屌 原來事格一年 所有野可以相反哂
個個為左正評講d大家岩聽既野
唔講以為上緊匿名facebook

所以話以前牙joe唔開email註冊比d新會然係明智既選擇

因為畫風就唔睇果班仲垃圾

膠都廢是比

十成十班友喺舊登都冇ac啦，過咗嚟可以留言就也文也武，你試吓以前追鋼煉fa嗰陣你係漫畫黨劇透嘅話咪又係俾人屌到飛天，依家大家都追緊重製版，你要忽視劇透問題咁討論原作劇情都算，仲屌人唔睇原作就係垃圾，咁第日我見你哋追新番我就睇哂輕小說先再入去講晒啲劇情都唔算劇透啦？

駁唔到

黑色精子好勁=劇透
睇marvel電影有人話thanos好勁=劇透
追鋼鍊FA有人話大總統好勁=劇透
睇哈里波特電影有人話佛地魔好勁=劇透
意見不合=00後

話黑精同波奇會變寵物都唔算劇透？又喺度偷換概念

真係唔想應你個無腦又盲既傻仔

剩係頭兩頁,自己睇
"曱甴居然唔係蟲神，但SM女王係心心眼鏡就應該冇錯

比閃光秒個雙兄弟係咪重制以來變化最大既角色?

黑精好可愛
快D變寵物啦
波奇同黑精好得意

黑金都好撚勁,唔係打餓狼既話應該都打嬴唔少龍級

呢頭話唔服從人
嗰頭過兩日走去奶埼玉袋底

都要睇係咩龍級
黃金精子既話 黑金一定唔夠抽

打邊爐都未到
餓狼又未俾人帶入協會
有排啦

想睇村田版光頭攬住龍卷"

我屌你老母啦 你講出黎自己唔會笑?

老老豆豆 你唔知規矩唔撚怪你
衰左摺埋收嗲咪算 仲係到死撐想拎番炸沙
真肉酸

劇透 悟空變左超級撒亞人

我就見到呢個POST討論既user名好多係舊登都見過 唔知邊班先係新會然呢

之後 悟飯變超2 打斯路

其實位巴打講的野都有佢道理 但下下就標籤人新會員 00後真係好撚on9

第一次入一拳POST講原作會比人屌

呢條友乜水嚟
LIHKG啲一拳post不嬲都原作同重制一齊討論架啦, 之前又唔見你出聲
你以前撐原作踩重制就可以
o依家人地講下劇情就唔得

收嗲啦你

呢個星期睇曬十二集動畫 加6集番外
想問 漫畫好似又分唔同作者 啫係點 可以點分😂😂120係咪120期

emoji dllm

大蛇個樣點解原作未見過

重制板先有既角色！亦有人話係用來填坑,homeless帝 個「神」

諗起黑精同之後的反差太好笑

個神係無形架

咁易出到佢想點

上面個三男兩女就係圖中的菊花XXXXX

笑死人

咁都有野笑
條傻閪連咩係劇透咩叫圍屌都未識分就出來柒，唉....

有冇bro知咩apps可睇一拳既原作板？漫畫人冇

漫畫人嘅一拳超人
佢有個番外揀
原作放左喺番外嗰度

又入king數

食細胞原作有咩黑精係食細胞咁咪同原作個設定唔同哂

而且黑金今期都係秒左隻虎級就話佢好勁

king

無

應該係因為佢冇食 所以先唔服大蛇

Thanks

好多黑金大特寫

黑金真係好勁, 我諗金屬球棒分分鐘都打佢唔入

其實係黑光
成個post無一個叫啱

超合金黑光

我冇講錯的
因為之前特登Check過一次

呢套野終於有個人類死左

剩係波羅斯炸a市嗰次都唔知死左幾多人

成個城平左

講得唔好 應該係有show到死左既人類
咁既話 今次應該係第二個

黑光一定勁過球棒啦
s級實力派 龍卷 邦古 原子 閃光 黑金 警犬

其實有好多

俾蚊女吸血吸死個小偷

打機果度係咪表達緊老師對豪傑

但我又唔覺豪傑可以食到老師第一下拳同之後d踢

頭幾下應該係豪傑打老師，老師見無聊就一拳收佢皮

通常日版單行本出到香港版有要幾耐

好快

睇咩漫畫，一拳兩個月內左右...

希望佢多翻啲劇情
第一季無乜
One版好似無乜點威過就打餓狼？
太耐唔太記得

蟲神

仲有金屬騎士同驅動騎士呢,驅動騎士前排出過手,應該唔廢
金屬騎士啲科技應該幾撚勁,童帝係S級雖然都幾廢但本身係金屬騎士助手黎咋
證明金屬騎士應該有返咁上下實力

除左18年前, 爆破（爆風）咩災害都唔出嚟
佢咁寫法就算真係出嚟都要十年八年後嘅事

埼玉趕唔切出嚟救龍卷/其他人
連埼玉都唔夠打（當然無可能）
新英雄協會
做Boss
仲有無

作為隱藏人物， 你地覺得爆破會喺咩情況下會出嚟

同埋
爆破話龍卷
埼玉又同一番話同吹雪講
作者特登咁寫係咩意思呢

求婚

金屬騎士係科技力勁，佢d科技應該同輕敵大意自爆撚差唔多

驅動騎士戰績太少,未能下定論

球棒應該都算實力派

唔知old news 左未

球棒係熱血好型,但真‧實力派又無佢份
特定狀態下(殘血爆發mode) 先勉強可以同龍下位打

龍卷 實力贏晒所有龍級,只係餓狼 波羅斯之下
緊接就係 邦古 1on1都贏9成龍級,除左精子,天然水呢d物理無效/減免
原子 閃光 黑金 警犬 呢幾個基本上都夠贏大部份龍級中~下位

球棒離佢地仲有一段距離

其實邦古有d咩龍級戰績？冇乜印象

遲下你會知

聽講下個星期四40頁

ONE講過球棒勁嫁, 如果怪人協會篇有佢局勢會整個逆轉

唔覺有咁勁 都係輸比精子

黑光呀

佢似可以鎖血打落去

咁精子都算係龍級上位，唔夠打都正常

佢好似淨係話情勢會有所不同

24號更新40頁

傑諾斯又有新body 準備打怪人協會邊爐

又大意了，博士對不起（手準備拉制自爆）

老師!

你劇透打邊爐

有佢局勢會更差

睇個進度，又會延遲